記者：夏登，你仲有無言論自由？ NBA: 下一條問題

聽唔太明 幫推

即係無

再講就無罰球射

Shutup and dribble

Westbrook仲唔即刻大大聲講Next question？

有時候啲美國佬仲偽善過支那人,口口聲聲講自由,但一講到搵人仔就唔出聲,好撚核突

係時候又可以去潑火

笠水狗

I’m just an athelete

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist

00

NBA 球隊休斯敦火箭總經理發表支持香港言論，引起與內地的風波後，有記者向火箭球員提問相關問題，被主持打斷， NBA 最後向記者道歉。

在一場休斯敦火箭賽後的記者會上，美國有線新聞網絡的記者問到最近與中國的風波，但被主持打斷，指他們只回答有關籃球的問題。被記者點名的占士夏登是火箭主將，他在總經理莫雷表態支持香港反修例示威引來內地不滿後隨即道歉，說愛中國，感激中國球迷支持，但之後改口，認同應有言論自由。

NBA 其後發聲明向記者道歉，指一名球隊代表不恰當地打斷記者提問，不符合 NBA 一向處理傳媒活動的手法。

講到自由就縮返入老母個閪到 講到錢就即刻沖出黎奶

又無風骨又偽善

記者採訪自由都想影響埋

呢家班友逼住take stand 奶共又死， 撐民主又死

人地咪認左冇

但其實Silver哥都出到聲話撐民主 都唔明點解會有d咁既事發生 如果而家NBA話唔比發聲撐中國道歉 Trump都唔會比啦我諗

Silver無話撐民主
佢話大家都有權表達意見啫

姐係冇言論自由囉

係香港打番場好波俾NBA睇

籃球活動：1025-26#StandWithMorey榮光盃

幫幫手push
【緊急】NBA風波啟示：新國際戰線

說個笑話
美國精神係民主自由